尼日利亞入球後 阿根廷舉國歡騰

頂住！尼日利亞

argentina is nigga！

美斯默默打開了電視機

冰島1:1阿根廷
尼日利亞1:0冰島
尼日利亞1:0阿根廷

克羅地亞2:0尼日利亞
克羅地亞3:0阿根廷
尼日利亞1:0阿根廷

尼日利亞為美斯而戰